等炒，不如主動罷工，威力更大?

我就唔信，一間公司無哂員工，個老細仲可以叫炒人，而唔求你返來。香港打工仔，大家清醒未呀！！！

你今日唔企出一步以為好安全，當中共成功換血之時，死就一定係你！